依間化妝婚禮統籌學校好垃圾 想讀嘅唔好簡！

(借人ac😫）
奉勸有意想讀化妝或者婚禮統籌嘅朋友千祈唔好讀依一間 B字頭學校 b⋯⋯a

。

(因為間學校係買咗佢個名嘅關鍵字而且裡面嘅人好小心眼 我就費時俾佢起底所以會遮一遮住🙄）

一開始會係咁水你話有好多實習機會又話唔知同幾多大brand大公司大酒店合作，之後就會話可以俾咗$500面試費先唔得可以退返 到你俾咗ok咗個面試又要即刻俾$8000留位費
為期一年嘅課程要$58000 但其實8個月內就完唒要上嘅堂 學到嘅野少到喊
佢地專吸班準dse學生 講到自己成間大專學校咁 又講到有得去台灣升大學同美國嘅大學銜接課程 但其實依2間都係野雞大學黎 上網搵都好多資料講有幾廢 又會係咁打電話催使你去升佢嗰2間野🧐
試過有學生入學嗰陣問校方係咪讀完會當五科2 校方都話有 但讀落咗問返先知係冇！只係化妝嗰一part合格先有嗰科嘅資歷架構三！
而且間學校裡面嘅staff（有啲會自稱呀sir或者miss) 但其實全都都係d舊生黎仲要你問乜校務上嘅野都話唔清楚幫你問問之後都會冇咗影
！最重要係裡面有個啊sir(‘贏’sir) (佢冇講過自己全名或者姓乜)自稱自己有好多教育文憑又做過英文老師又開玄學公司又係咩心理輔導 佢EQ勁低又冇耐性冇禮貌唔識尊重人又小家 上堂成日遲到 遲成半堂都有 一係就講講下書講咗去其他野到 學係學唔到野
試過有唔少學生上堂有問題問 問完佢覺得唔合理唔岩佢心意 就會一路同你拗落去 拗到認同佢諗法為止 唔係嘅話就會一直針住 評分亦都唔會高🙄
有過往嘅學生都講過 試過就算佢決定咗俾你出某個outjob都會到當日或者前日臨時唔要 🤷🏻‍♀️
仲有聽過有學生到到畢業嗰日先知拎唔到畢業證書 得修業 但明明考試及格補堂補唒但會一句車埋黎話唔夠堂唔夠分就唔俾🤷🏻‍♀️
最重要嘅係間學校睇錢好勁 R你入學嗰陣就會話如果有啲特別需求可以分期交學費 但到學期中就會好快催學生交錢交錢 聽過話兩三前通知你未交學費 轉頭就話未過所以停你學 就算講咗有原因地要遲交或者分期 但會突然直接就唔俾你繼續上堂 但嗰陣交咗嘅嗰幾萬蚊就冇咗

其實最睇唔過眼嘅係係咁睇準d中六生招攬佢地入讀 學唔到野不特止又冇一個正式嘅學歷 讀完又唔會介紹工俾你 難聽d講你俾咗錢就由得你死

唔開名就摺埋啦

圖都Post埋係度私私縮縮

屌，死MK,講緊樓主